逃犯條例今早0815 再開會

首先 泛民訓通宵等開門

法會議員譚文豪昨晚約10時開始，獨自一人在已上鎖的立法會會議室一門外靜坐。他接受《蘋果》訪問時表示，「我諗暫時無乜特別嘢可以講得啦，（留守到聽朝？）呢一刻我仲坐喺度。」

被問到有沒有準備物資留守，「冇㗎喇，係咁多，人一個、命一條」。至於會否擔心被立法會保安驅趕，「我諗不可能驅逐我，有幾個原因，因為無任何人命令可以驅趕立法會議員，我身處呢個位置亦唔係議會之內，無可能驅趕我。任何立法會議員都有權進入會議室，如果驅趕我必須要有原因及理由，同埋邊一個落嘅指令，唔好同我講陳維安有呢個權。」

感覺一陣泛民會輸
我地應該冇得選擇架啦
秘書處明顯偏幫建制
早走早着，遲走等食屎

又貿易戰又豬瘟又蟲災，足見天滅中共，共匪已經時日無多

其實都知無得贏⋯
佢地應該都叫可以拖幾耐啦

咁咪即係做show

咁都好過仇恨狗黃廢老騷都唔做